{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065325",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484500?place[place_type]=GID&place[gid]=2484500&place[latitude]=36.3248627927&place[longitude]=129.3807471047&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 파인비치 펜션"
    },
    "text": "テラスバーベキューが可能な客室を保有しています。 また、ミニゴルフ場や売店もご利用いただけます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキュー施設をご利用の場合、バーベキュー炭とグリルの使用料として4名基準で20,000ウォンを現地でお支払いいただく必要があります。 幼児は基準人数に含まれます。 しかし、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数は4歳以上から始まります。 インターネットは無料で提供されており、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設としてはミニゴルフ場と売店があり、ペンション施設としては駐車場があります。 追加人数を含まない場合も、追加人数とみなされ、追加料金が発生することがあります。 ペットの同伴入室が可能な店舗以外はペットと一緒に入室することができません。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。 予約には若干の時間差がある場合がありますので、重複予約にご注意ください。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これに応じてペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用可能な客室は102号から107号、301号から307号、309号から310号、101号、302号から306戸です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューをする場合、4名基準で20,000ウォンのバーベキュー炭とグリルの使用料を現地で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは無料ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ミニゴルフ場や売店はありますか？",
            "answer": "はい、ミニゴルフ場と売店がありますので、お楽しみいただけます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児は基準人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用可能な客室の番号を教えてください。",
            "answer": "利用可能な客室は102号から107号、301号から307号、309号から310号、101号、302号から306号です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 436,
        "QA": 362
    }
}